辛苦曬各位參與誇部門記者會的記者朋友

要對住呢班答非所問
邏輯混亂
轉移話題的人肉錄音機畜牲咁耐真係辛苦曬你地

[懶人包]黑警記者會重點及拆招